2018/19 山齊士(1) 雲迪克(3)

高斯尼今年都入能左3球

MK >>> 山狗
仲要山狗果時得半年約
抵到爛

MK都好廢

山狗仲要鳩吊波
MK點會咁做

范迪克666

mk今場復活